<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
    <!-- Токсичная ловушка -->
    <Drone_HunterToxic_Trap.label>токсичная охотничья ловушка</Drone_HunterToxic_Trap.label>
    <Drone_HunterToxic_Trap.description>Спящий токсичный охотничий дрон, активирующийся при обнаружении угрозы. Токсичный охотничий дрон приближается к цели и детонирует, высвобождая облако токсичного газа. Поскольку он спрятан в окружающей местности, его нельзя размещать рядом с другими ловушками.</Drone_HunterToxic_Trap.description>

    <!-- Антизерновая ловушка -->
    <Drone_HunterAntigrainWarhead_Trap.label>антизерновая охотничья ловушка</Drone_HunterAntigrainWarhead_Trap.label>
    <Drone_HunterAntigrainWarhead_Trap.description>Спящий антизерновый охотничий дрон, активирующийся при обнаружении угрозы. Антизерновый охотничий дрон приближается к цели и детонирует, вызывая мощнейший взрыв. Поскольку он спрятан в окружающей местности, его нельзя размещать рядом с другими ловушками.</Drone_HunterAntigrainWarhead_Trap.description>

    <!-- Зажигательная ловушка -->
    <Drone_HunterIncendiary_Trap.label>зажигательная охотничья ловушка</Drone_HunterIncendiary_Trap.label>
    <Drone_HunterIncendiary_Trap.description>Спящий зажигательный охотничий дрон, активирующийся при обнаружении угрозы. Зажигательный охотничий дрон приближается к цели и детонирует, высвобождая облако воспламеняющегося газа. Поскольку он спрятан в окружающей местности, его нельзя размещать рядом с другими ловушками.</Drone_HunterIncendiary_Trap.description>

    <!-- ЭМИ ловушка -->
    <Drone_HunterEMP_Trap.label>ЭМИ охотничья ловушка</Drone_HunterEMP_Trap.label>
    <Drone_HunterEMP_Trap.description>Спящий ЭМИ охотничий дрон, активирующийся при обнаружении угрозы. ЭМИ охотничий дрон приближается к цели и детонирует, высвобождая импульс, отключающий электронику в области. Поскольку он спрятан в окружающей местности, его нельзя размещать рядом с другими ловушками.</Drone_HunterEMP_Trap.description>

    <!-- Дымовая ловушка -->
    <Drone_HunterSmoke_Trap.label>дымовая охотничья ловушка</Drone_HunterSmoke_Trap.label>
    <Drone_HunterSmoke_Trap.description>Спящий дымовой охотничий дрон, активирующийся при обнаружении угрозы. Дымовой охотничий дрон приближается к цели и детонирует, высвобождая облако дыма, затрудняющее видимость в области. Поскольку он спрятан в окружающей местности, его нельзя размещать рядом с другими ловушками.</Drone_HunterSmoke_Trap.description>
</LanguageData>